新人像攝影Group2.0

自從上次人像Group拍既成品比人屌到開晒巷之後
我決定再接再厲，又出新一輪像攝影group
Link如下

仲係2.0咩

鬼記得咩超